中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

從中國銀行支持送中，到交通銀行炒末日博士羅家聰，足以看到中資尤其國企的險惡本質，他們的本質就是共產黨，只不過掛上不同招牌而已。而他們的任務就是將香港一切經濟利益、外匯、職位空缺全面送中，另外借助在商界影響力進行白色恐怖、操控選舉、噤聲、打壓香港人。而出賣香港人這一點，事實上早有大量先例，例如中聯辦書店旗下三中商政治審查書籍等。

如果大家對中共這個最大最危險敵人坐視不理，任由他們在香港做大，取得主要市場佔有率，真香港人將會面臨像澳門一樣既無野做（只有低級前線工作，而你上司係支那大學畢業講支那話既支那人）/無聲出（出聲即炒，唔跪即炒）既困境。

所以我地必須正視中共經濟威脅，採取先紅後藍對策，立即採取以下行動，不得怠誤：
1.做好黃色經濟圈
目標：打破中資壟斷、保手足就業、建立物資支援據點
2.將抵制中國貨（Anywhere but China,簡稱ABC）推廣到全球
3.將香港中資列表推/轉發到前線見到（見下面#2）
只要大家做齊做好以上三點，我有絕對信心能夠襯現時支爆以及中美貿易戰大環境，重創中國經濟，產生支爆，從而令支那人大量失業並進行革命，推翻支共。

中聯辦中資企業list:

香港中國企業協會會員list:

以下是重點：
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
永隆（招商）
南洋（中國信達）
集友（中銀）
創興（越秀）

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社、中旅汽車、)
連安信兄弟都係佢
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信
6. 中國聯合網絡通信
7. 中國移動
8. 華為
9. 中國工商銀行
10. 中國建設銀行
11. 中國建築
12. 中國農業銀行
13. 中國平安保險
14. 中國人壽保險

原討論po，大家幫手推推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

Download左和你Pay了，要養成習慣

得閑大家幫我推埋兩個舊po
必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

政府咁驚黃色經濟圈係因為......

中共最鍾意全方位侵略
民生：日常消費唔同行業都插大支旗係到
人口：不斷送大陸「專才」同低等人口黎溝淡
經濟：不斷比「著數」你換你簽乜簽物
最後就會完全依賴中共，好似柬埔寨同其他東南亞小國咁

黎明行動 不如驅蝗行動

發起普通話杯葛行動

推

樓上條五毛扮撚曬嘢推post

泰禾人壽係咪中資

仲有mpf嗰間銀聯